Cambiar nombre interficies

/interface ethernet>export
set [ find default-name=ether1 ] name=eth1 master-port=none
set [ find default-name=ether2 ] name=eth2 master-port=none
set [ find default-name=ether3 ] name=eth3 master-port=none
set [ find default-name=ether4 ] name=eth4 master-port=none
set [ find default-name=ether5 ] name=eth5 master-port=none

Cambiar nombre router:

/system identity
set name=mkt16

Cambiar la ip address dek puerto:

[admin@mkt16] /ip address> export

	/ip address
	add address=192.168.88.1/24 comment="default configuration" interface=eth2 \
    network=192.168.88.0
    
Quitar dirección ip:

[admin@mkt16] /ip address> remove 0


quitar bridge (no tengo router con wifi)

Quitar dhcp-server:

/ip dhcp-server> remove 0

Introducir dhcp server:

[admin@mkt16] /ip dhcp-server> export
/ip dhcp-server
add address-pool=default-dhcp disabled=no interface=eth2 name=default
/ip dhcp-server network
add address=192.168.88.0/24 comment="default configuration" dns-server=\
    192.168.88.1 gateway=192.168.88.1


